急班聚要人

某某學校1x年畢業班班聚冇人蒲頭 要人

推

樓主伯母有冇出席